admin 3分鐘內入到黎我即刻退出連登！！

我唔信咁夜都有人

我就係admin

WFC